# Copyright (C) 2025 Heaven Brew Theme
# This file is distributed under the same license as the Heaven Brew package.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Heaven Brew 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/heaven-brew\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-03T11:12:57.000Z\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-04 21:24+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"Domain: heaven-brew\n"

#. --------------------------------------||
#. NAVIGATION BAR
#. --------------------------------------||
#. Header
msgid "Home"
msgstr "联系我们"

msgid "Menu"
msgstr "菜单 菜单"

msgid "Account"
msgstr "帐户"

#. ---------------------------------------
#. Footer
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "保留所有权利。"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. HOMEPAGE OR INDEX PAGE
#. --------------------------------------||
#. ---------------------------------------
#. Hero Section
msgctxt "Theme Name"
msgid "Heaven Brew"
msgstr "天堂酿造"

msgctxt "Theme Description"
msgid "A coffee-inspired WordPress theme for cafes and coffee shops"
msgstr "咖啡灵感的WordPress主题咖啡馆和咖啡店"

msgid "Welcome to Heaven Brew"
msgstr "欢迎来到Heaven Brew"

msgid "Enjoy the best coffee experience"
msgstr "享受最好的咖啡体验"

msgid "Explore Menu"
msgstr "探索菜单"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Coffee Selection Section
msgid "Our Coffee Selection"
msgstr "我们的咖啡选择"

msgid "Espresso"
msgstr "浓缩咖啡"

msgid ""
"A strong, rich coffee brewed by forcing hot water through finely-ground "
"coffee beans."
msgstr "浓咖啡一种浓浓的咖啡，通过将热水冲入磨碎的咖啡豆中冲泡而成"

msgid "Cappuccino"
msgstr "卡布奇诺"

msgid ""
"A perfect balance of espresso, steamed milk, and foam for a smooth and "
"creamy taste."
msgstr "浓缩咖啡、蒸牛奶和泡沫的完美平衡，带来光滑和奶油味。"

msgid "Latte"
msgstr "拿铁"

msgid ""
"A comforting blend of espresso and steamed milk with a light layer of foam "
"on top."
msgstr "浓缩咖啡和蒸牛奶的舒适混合物，上面有一层轻薄的泡沫。"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. About Us Section
msgid "About Us"
msgstr "关于我们 / About us"

msgid ""
"At Brew Haven, we bring you the finest coffee sourced from around the world. "
"Our expert baristas craft each cup with precision and passion to give you "
"the best coffee experience."
msgstr ""
"在Brew Haven，我们为您带来来自世界各地的最好的咖啡。 我们的专业咖啡师精准而热"
"情地制作每一杯咖啡，为您提供最佳的咖啡体验。"

msgid "Visit us and savor the art of coffee in a warm, inviting atmosphere."
msgstr "参观我们，在温馨、诱人的氛围中品味咖啡的艺术。"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Top Coffee Selection Section
msgid "Our Top Coffee Selections"
msgstr "我们的顶级咖啡精选"

msgid "A strong, concentrated shot of coffee with aromatic flavor."
msgstr "浓咖啡浓咖啡浓咖啡浓咖啡浓咖啡浓的浓咖啡浓咖啡香味"

msgid "Drip Coffee"
msgstr "滴灌咖啡"

msgid "A smooth, slow-brewed coffee with a balanced flavor."
msgstr "一种口感平衡、口感顺滑的慢冲咖啡。"

msgid "Iced Cappuccino"
msgstr "冰卡布奇诺"

msgid "A bold espresso with chilled milk and a frothy, airy top."
msgstr "一杯大胆的浓缩咖啡，冰镇的牛奶和泡沫，通风的顶部。"

msgid "View Menu"
msgstr "查看菜单"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Best Haven Section
msgid "🌟 Best – Heaven Brew at Your Doorstep!"
msgstr "🌟 最好的 – 天堂酿造在你家门口!"

msgid "🚀 10-Minute Coffee, Now!"
msgstr "🚀 10分钟咖啡，现在！"

msgid ""
"Craving a fresh brew? Get your favorite coffee delivered to your doorstep in "
"just minutes!"
msgstr "想喝杯新鲜啤酒吗？ 在几分钟内将您喜爱的咖啡送到您的家门口！"

msgid "💰 Best Prices & Offers"
msgstr "💰 最优惠的价格和优惠"

msgid ""
"Enjoy premium coffee at the best prices, plus exclusive discounts and "
"cashback deals."
msgstr "以最优惠的价格享用优质咖啡，以及独家折扣和返现优惠。"

msgid "🌟 Wide Selection"
msgstr "🌟 广泛的选择"

msgid ""
"Explore a variety of handcrafted coffees, teas, pastries, and more—crafted "
"to perfection."
msgstr "探索各种手工制作的咖啡，茶，糕点等 - 制作完美。"

msgid "🔄 Easy Returns"
msgstr "🔄 轻松退货"

msgid ""
"Not satisfied? Get a hassle-free refund or replacement, no questions asked!"
msgstr "不满意？ 获得无忧退款或更换，无需提问！"

msgid "☕ Freshly Brewed Every Time"
msgstr "☕ 每次新鲜酿造"

msgid ""
"We ensure every cup is made fresh upon order, giving you the perfect taste "
"and aroma in every sip."
msgstr "我们确保每杯都是新鲜的订单,给你完美的味道和香气在每一口。"

msgid "📍 Available Near You"
msgstr "📍 可在您附近使用"

msgid ""
"With multiple locations, we guarantee fast delivery and the freshest "
"ingredients straight to your cup!"
msgstr "随着多个地点，我们保证快速交货和新鲜成分，确保快速交货！"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Newsletter Section
msgid "Stay Updated with Our Latest Coffee Blends!"
msgstr "继续更新最新咖啡混合！"

msgid ""
"Subscribe to our newsletter and never miss an update on our special brews, "
"offers, and more."
msgstr "订阅我们的时事通讯，永远不要错过我们的特别啤酒，优惠等更新。"

msgid "Enter your email"
msgstr "输入您的电子邮件"

msgid "Subscribe"
msgstr "联系我们"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Contact Us Section
msgid "Get in Touch"
msgstr "联系我们"

msgid ""
"Have any questions? Reach out to us through our contact page or visit us at "
"our nearest outlet."
msgstr ""
"有什么问题吗？ 请通过我们的联系页面与我们联系，或在离我们最近的网点访问我们。"

msgid "Our Location"
msgstr "我们的位置"

msgid "123 Coffee Street, Brewtown"
msgstr ""

msgid "Call Us"
msgstr "联系我们"

msgid "+1 234 567 890"
msgstr ""

msgid "Email Us"
msgstr "联系我们"

msgid "contact@brewhaven.com"
msgstr ""

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. MENU PAGE
#. --------------------------------------||
msgid "Our Menu"
msgstr "我们的菜单"

#. ---------------------------------------
#. Menu Categories
msgid "All"
msgstr "全部的"

msgid "Espresso-Based Coffees"
msgstr "浓缩咖啡"

msgid "Brewed & Specialty Coffees"
msgstr "酿造和特色咖啡"

msgid "Iced Coffees & Variations"
msgstr "冰咖啡和变化"

msgid "Flavored & Specialty Lattes"
msgstr "调味品及专业拉丁文"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Menu Cards
msgid "A strong, concentrated shot of coffee."
msgstr "浓浓的浓浓的咖啡。"

msgid "Doppio"
msgstr "多普勒"

msgid "A bold, double shot of espresso."
msgstr "一个大胆的，双倍浓缩咖啡的镜头。"

msgid "Ristretto"
msgstr "里斯特雷托"

msgid "A strong, concentrated shot with a richer, bolder flavor."
msgstr "浓烈的浓烈浓烈的镜头，味道更浓烈、更大胆"

msgid "Lungo"
msgstr "伦戈"

msgid "A smooth, extended shot with a milder, aromatic taste."
msgstr "光滑，一种光滑，芳香的香味，芳香味。"

msgid "A rich with velvety steamed milk and a airy foam layer."
msgstr "丰富的天鹅绒蒸牛奶和通风的泡沫层。"

msgid "Cortado"
msgstr "科尔塔多"

msgid "A bold espresso softened with warm milk."
msgstr "浓浓的浓缩咖啡加温牛奶软化。"

msgid "Pour-Over"
msgstr "倾覆 (游戏)"

msgid "A clean, aromatic brewed by hand for a refined taste."
msgstr "清香手工酿造而成的清香型，口感细腻"

msgid "French Press"
msgstr "法国新闻社"

msgid "A rich, full-bodied coffee brewed by immersion."
msgstr "浸入式咖啡通过浸入式冲泡而成的浓郁的、浓郁的咖啡"

msgid "AeroPress"
msgstr "AeroPress公司简介"

msgid "A smooth, concentrated coffee brewed with pressure."
msgstr "浓咖啡，浓咖啡一种用压力冲泡的平滑、浓缩的咖啡"

msgid "Cold Brew"
msgstr "冷冲泡"

msgid "A smooth, naturally sweet coffee brewed cold and slow."
msgstr "冰咖啡一种光滑的、天然甜美的咖啡，冲泡得又冷又慢"

msgid "Moka Pot"
msgstr "莫卡壶"

msgid "A bold, espresso-like coffee brewed with steam pressure."
msgstr "浓咖啡用蒸汽压力冲泡而成的大胆浓缩咖啡"

msgid "Iced Black Coffee"
msgstr "冰黑咖啡"

msgid "A crisp, refreshing coffee served chilled."
msgstr "冰镇咖啡一种清脆、清凉的咖啡"

msgid "Iced Americano"
msgstr "冰美式咖啡"

msgid "Espresso with cold water for smooth, refreshing taste."
msgstr "浓缩咖啡加冷水，口感顺滑、清爽。"

msgid "Iced Coffee"
msgstr "冰镇咖啡"

msgid "A chilled, smooth coffee served over ice."
msgstr "冰激凌冰激凌冰激凌的冰激凌咖啡"

msgid "Iced Flat White"
msgstr "冰块白色"

msgid "An espresso with chilled milk for a creamy, velvety finish."
msgstr "意式浓缩咖啡加冰镇的牛奶，具有奶油般的天鹅绒般的口感。"

msgid "Iced Hazelnut Coffee"
msgstr "冰榛子咖啡"

msgid "Iced coffee infused with rich, nutty hazelnut flavor."
msgstr "冰咖啡注入浓郁的坚果榛子味。"

msgid "Honey Almond Coffee"
msgstr "蜂蜜杏仁咖啡"

msgid "Coffee with sweet honey and nutty almond flavor."
msgstr ""

msgid "Coconut Mocha"
msgstr "椰子莫桑奇"

msgid "A blend of coffee, chocolate, and creamy coconut."
msgstr "混合咖啡，巧克力和奶油椰子。"

msgid "Lavender Latte"
msgstr "薰衣草拿铁"

msgid "An espresso with creamy milk and a floral hint of lavender."
msgstr "一杯浓缩咖啡，奶油牛奶和薰衣草的花香。"

msgid "Rose Coffee"
msgstr "玫瑰咖啡系列"

msgid "A fragrant coffee infused with delicate rose flavor."
msgstr "玫瑰咖啡一种芳香的咖啡，注入了淡淡的玫瑰香味。"

msgid "Salted Caramel Coffee"
msgstr "咸焦糖咖啡"

msgid "Coffee with sweet caramel and a hint of sea salt."
msgstr "咖啡和香糖和香香甜甜甜甜甜的咖啡。"

msgid "Cinnamon Dolce Latte"
msgstr "桂花铁铁"

msgid "An espresso with creamy milk and sweet cinnamon spice."
msgstr "一种浓缩咖啡，配以奶油牛奶和甜肉桂香料。"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. SINGLE PAGE MENU
msgid "Single Menu"
msgstr "单菜单"

msgid "Choose Serving Size:"
msgstr "单菜单"

msgid "Add Extra:"
msgstr "添加额外内容:"

msgid "Back to Menu"
msgstr "返回菜单"

msgid "Menu item not found."
msgstr "没有找到该页面。"

msgid "Our Best Sellers"
msgstr "我们的最畅销产品"

msgid "Small"
msgstr "小 块"

msgid "Medium"
msgstr "媒体中心"

msgid "Large"
msgstr "大块头"

msgid "Extra Sugar"
msgstr "额外糖分"

msgid "Non-Dairy Milk"
msgstr "非乳制品"

msgid "Caramel Syrup"
msgstr "焦糖糖浆"

msgid "Whipped Cream"
msgstr "鲜奶油"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. ACCOUNT PAGE
#. --------------------------------------||
#. Sign In or Log In
msgid "Log in with your account"
msgstr "与你的帐户日志"

msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

msgid "Password"
msgstr "用户名:"

msgid "Sign In"
msgstr "登录 _ 注册"

msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有账户?"

#. Sign Up or Registration
msgid "Sign Up"
msgstr "立即预订"

msgid "Create an account"
msgstr "立即预订"

msgid "Full Name"
msgstr "联系我们"

msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账号？"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. 404 ERROR PAGE
#. --------------------------------------||
msgid "Oops! That page can't be found."
msgstr "页面找不到 对不起,您访问的页面不存在。"

msgid "It looks like nothing was found at this location."
msgstr "似乎在这个地方什么也没发现。"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. PRIVACY POLICY PAGE
#. --------------------------------------||
msgid "Last updated:"
msgstr "最后更新:"

msgid "1. Information We Collect"
msgstr "1. 我们收集的信息"

msgid ""
"This theme does not collect personal data by default. However, if you enable "
"optional features, we may collect:"
msgstr ""
"默认情况下,此主题不会收集个人数据。 但是，如果您启用可选功能，我们可能会收集:"

msgid "Contact information (if provided in forms)"
msgstr "联络资料(如表格)"

msgid "Cookies for website functionality"
msgstr "网页功能性饼干"

msgid "2. How We Use Your Information"
msgstr "2. 我们如何使用您的信息"

msgid ""
"Any data collected is used solely to improve user experience and website "
"functionality."
msgstr "收集的任何数据仅用于改善用户体验和网站功能。"

msgid "3. Cookies"
msgstr "3. 联系我们"

msgid ""
"Our website may use cookies for analytics and functionality. You can disable "
"cookies in your browser settings."
msgstr ""
"我们的网站可能会使用cookies进行分析和功能。 您可以在浏览器设置中禁用 Cookie。"

msgid "4. Third-Party Services"
msgstr "4. 第三方服务"

msgid ""
"If this theme integrates third-party services, they may collect data. Please "
"refer to their privacy policies."
msgstr "如果此主题集成了第三方服务，他们可能会收集数据。 请参阅其隐私政策。"

msgid "5. Your Rights"
msgstr "5. 你的权利"

msgid ""
"You have the right to request access, correction, or deletion of any "
"personal data collected."
msgstr "您有权要求访问、更正或删除收集的任何个人数据。"

msgid "6. Contact Us"
msgstr "6. 联系我们 / CONTACT US"

msgid "If you have any questions about this privacy policy, contact us at:"
msgstr "如果您对本隐私政策有任何疑问,请通过以下方式联系我们:"
